Conor McGregor vs Floyd Mayweather

見冇人開post等我開先
有冇清聽日會落bar睇？
約埋一齊啦

拳擊制?

好似係呀

幾點開始？好似好正

請邊間酒吧有轉播呀清

要好早起到身

幾點開波

九點落bar不如煮定早餐睇

有冇online stream?

now 要比338 sky sports 都係收HKD 200

打8號風仲有無開？

有無link 幾點打

應該照打
收晒錢唔打比人告死

出去睇拳真係on 9
一陣30秒ko就成晚柒下柒下

晨早流流冒住風雨打拳俾我地睇

唔知會唔會有link呢？ 跪求

好想睇啊,希望有link

上reddit一定有link

30秒ko到我幫你含到射3000次都得

香港時間幾點開始？

求link

手機:
HD English Stream 720p@60fps - Prefight + Prelims + Main Event

電腦:
acestream://daa813de1a854fa47f2d03c80452ffb6c2f49afa | English

留名

手機睇唔到

有冇巴打睇到

未開始定點？

兩個都睇唔到

本身諗住出去睇

打風又無心機出去

無link 睇

就快開始，朋友

屌一開link見到個紋身佬同黑人打仲以為開始左
雖然身型差好遠

youtube有live

預12點左右先開link 穩唔穩陣?

開始得

有冇手機link

Conor McGregor 打 jose aldo 用左12s，你係咪準備幫我含撚？
Btw 人人似你咁撚樣心態，每一行有競技性嘅賽項都唔撚駛撈得起，你老母生仔果時，一陣30秒就難撚左產，你成班親戚成晚就柒下柒下。

幾時打？

原來仲有場，12點真係差唔多

呢度高清 正

MmA 落左地可以追打
Boxing 可以數秒 慢慢起返身
另外用12oz 拳套 出拳會慢左 無咁到肉咁痛
30s ko 比較mama 難好多

佢哋今場好似例外打8oz

thanks, Ching

thanks 巴打

臨開波冇左

屌 俾人收檔

on9 臨開波俾del

比人收咗皮, 仲有冇第個